蓋清有無諗過去做寵物傳心師？

岩曬你，可以瘋狂9up牌又唔洗考

可以溝女主人先正

我都想訓呀

屌你牙話蓋清系狗！！！